世紀公投 - 打邊爐定燒烤？

打邊爐
燒烤

善心打破零回覆

邊爐for sure

燒烤

打燒爐

燒烤有咩好
搞到隻手油淋淋

邊爐快啲，冇咁熱氣

打燒烤囉

Binlo for sure

平時打邊爐
大結局就BBQ

暫時邊爐領先緊

邊爐
主要係燒烤唔方便

開大冷氣打邊爐

打邊爐係d對煮野食0技巧既人先會鐘意
識食1定係bbq

39對19大炒緊

燒烤係講緊燒炭嗰隻定日韓燒

我覺得有分係打邊爐就食肉, 燒烤就食海鮮咁樣就最正

邊爐全部鼓油味，燒烤全部蜜糖味

公投烤肉同邊爐會唔會好比較d

除左食既野呢個內在因素
仲有環境同人呢啲外在因素
燒野食可以 接觸大自然機會多啲，有景睇下
打邊爐都得 但通常都室內

如果有個天台, 乾乾淨淨咁係個爐邊慢慢燒
都係幾開心嘅事

有時係郊外燒同食呢個PART 好狼狽又捩咁棄

打邊爐